是咁的，我條女做女僕cafe

佢話今日有個有錢毒TB
出1個鐘2K同佢出街...
唔知點解我聽到之後無嬲 仲覺得好筍
好想佢去

想知係咪大部份巴打一樣覺得女女完全無問題
唔算帽?

你條女喺你眼中都不過係雞

好荀

冇J贏你有J
你自己檢討下

無問題, 支持佢
大件事, 要SAY NO

圖呢

推個女朋友去做雞

最盡 頂住先
俾人起低就PK了

女女 唔知點解
覺得好正常 仲有D興奮...

支持佢做雞養自己
做埋PTGF賺埋雞蟲錢

有幾難 識你女朋友

你唔做雞我邊有錢養你呀

幾錢過夜？